【發夢夢到】今晚場波

利申：發夢收到風
買10蚊唔會死人嘅

死撚左佢啦

其實點解重有人信,而家馬會得返35